平安夜先黎食物敏感

頭先同女朋友食完野，睇完燈飾諗住行去海旁開始成身痕，搞唔掂同佢講有d唔舒服要走啦，之後佢見我唔對路好似好急想走咁都話好啦，然後冇送佢返屋企各自覺走，走果陣見到佢有d唔開心，好掃興咁 ，事後見到自己成身塊面頸肚都紅到一達達應該係敏感（食過海鮮）岩岩先同女朋友鬧交好返，今日又搞到佢咁唔開心 （最後好彩去七仔買左幾粒安泰敏食先好返d

影相話佢知